Erste Version

FreeRTOS und SdFat sind nun in dem Programm verwendet.
Nächstes Mal bitte den Stack der Task mit der Sd Karte nochmal kontrollieren!!! Anscheinend ein zu niedrigere Stack hat das Schreiben der Karte verhindert